美股認真討論區CCXXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

留名

推返上水先

辛苦暴巴

油跌穿廿蚊都升

千升呀

其實無乜人講非洲俄羅斯疫情 係咪無事

繼續係做淡慘過做雞嘅時刻

非洲有，俄羅斯就近排就唔太覺

好慘，點算

繼續叫人轉好
如果連續5日負增長 就
買股我都係跟bill ackman in 基建i trust

大家今日點睇abt / gm

基建股.... 美國個邊枱底數大唔大

淡友酒呀

係到 ........ .走咩鬼
如果淡友走哂變哂好友就會大跌

個倉點都要有淡倉....... 對衡......

覺得非洲先會爆得最勁 如果隻武肺唔怕熱的話
一中 成個部落冚家鏟
最好沙特都奶埋野 成日覺得世界大事唔闗佢地事咁 一日有油賣一日都唔會窮 理得你失業問題 tradewar ww3

Table 1武肺新增感染人數 同佢增長
圖1 美國log total case vs forecast 睇下增長有無放慢
圖2 話比你知美國人數暴增係因為 驗多左好多人

agree
睇淡玩衍生,另一邊又入下正股好倉, 唔洗死啦

今日美匯咩環境？

非洲爆 冇人會理

放一放負中和一下先

冇人會理+1

非洲一年都唔知爆幾多次病毒
一爆就成條村死哂都無人知

上周美股凈空頭頭寸減少近百億美元；
據金融分析機構S3 Partner數據，截至3月25日當周，美國股市凈空頭頭寸減少99.3億美元；其中27%的股票增加空頭頭寸150.6億美元，37%的股票減少空頭頭寸249.9億美元，另有36%的股票空頭倉位沒有變化

美FDA緊急授權兩種抗瘧藥用於新冠肺炎治療；
據美國有線電視新聞網（CNN）報道，美國食品藥品監督管理局(FDA)目前已經緊急授權，允許兩種抗瘧藥物（氯喹和羥氯喹）用於新冠肺炎的治療；美國總統特朗普此前多次大力推薦和稱讚氯喹，稱該藥對治療新冠肺炎有效；但是專家表示，沒有證據表明該藥物對治療新冠肺炎有效，並警告其風險

記住，股市係大賭枱，點解宜家唔一下大跌到13000

唔係因為印錢，係因為多人做淡

屌你咩 以為升左幾千點

左call 右put

睇位加沽

時好時淡

咁多位淡友大家好 ifc嘅天台我已經清理好 可以放心上嚟

似想轉燈

剩睇comments以為千升 嚇撚到瀨屎
點知

我都係

最後一日唔係驗少左，POS多左咩，但點解係負%既
定我理解錯

美期就轉燈
廢淡審判日

淡友酒牙！！！

無聊無野做
po下股票gif

佢個負數係新增個案既轉變百份比

頂，get到了，個pos係cummulative

growth rate 係指今日新增人數同尋日新增人數比 會唔會多左

中國d data 一定係model gen出來

Oxy等執

有基建股推介嗎
我淨係識
Acm
Cat

轉燈呀屌

轉燈0.1點就得

淡友應當悔改

呢到嘅反應/10=真實市況

美股隊長facebook: 三大遊輪平時唔交稅, 出事無人救

今晚唔該千升
特價入put

淡友應否追悔

G錯了

DLLM 星期五引淡

咁早睇無咩意思
4,5點後睇再算

咁勁上2萬2呀笨

歐洲央行：要求銀行至少在10月之前不要派發股息

廢淡末日

冇事了

升？邊撚到升呀？
好友又出嚟鳩叫

出面d oxy 又係度high

高開後咪狂插囉，嚇我唔到嘅

最多咪平開

Work 冇得輸

升到無brake

唔洗講啦，咁smooth

宜家馬場式9叫愈黎愈早開始

High咩，油價又插wo

但都要小心
香港上兩星期都係百零單
但而家二次爆發到6百幾

今晚又千升了 淡友末日
借錢唔洗還 點樣唔升
行定上IFC啦

好野 為左保住個位咩都做得出

期咩事彈咁多

升到冇brake

廢淡molamola..

做淡慘過做雞

無限印錢都有人做淡

想練60級巫師 有咩推介

都未上返星期5高位

亞洲高收益美元債利差在疫情沖擊下飆升至金融危機後新高

molamola

升咁少都講到咁誇張

大家好似受過驚嘅小羔羊咁

希望佢回到50%
大家先安心做淡

哇屌 美期升到上太空

究竟邊撚個寫咗啲自動覆post嘅ai
每次升少少就鳩叫
對白嚟嚟去去都係嗰啲

跌都係跌得300點 而家升左成百點仲唔係大升

美股似圓底

嘩 牛三

個人9估：全球股市會係目前範圍磨2個禮拜先會行

跌唔落已經大鑊啦
做淡無得正股驚閪
見底牛三就仆得街

今晚夾死淡淡了

sor

係咁股災完咗了

真係要斬手指了

又搵到隻正野
英國倫敦做學生宿舍

華爾街死左人，都照升，cls

等睇今晚溶斷

利好 小左個對手

班仆街基金佬死曬，個市健康，萬升

常識啦

其實真係work
有真實個案食左 其中一隻 個情況有所改善
不要逢trump必反

IBM用超級電腦整藥方

兩個禮拜後有正式clinical trial result,
搞掂疫症
復工，5月前復工都得

升到

WHY THERE IS A FREELUNCH IN US BUT NOT IN HONG KONG

升到無頂

先利申我係做呢行，同埋我唔反trump。

一開始法國佬篇文我都拜讀過。之前都提過下我既觀點唔再論述。

主要缺陷係sample size太細 (n = ~20 for each arm?)、open label study、同treatment group 有6-7個入ICU/死左。

Chloroquine好撚毒架，要批都等美國本土有robust 既clinical data 證明左有benefit先批啦。

關IBM咩事？而家只係9試

升咩撚野

好在星期五有入d call對沖下
又想千升陰鳩淡友

原來升三百都未夠，仲好開心以為倒升成千點

死人唔升 幾時升

托高之後禮拜五出失業數據再隊
一定係咁

n冇1000都麻麻地

升到頂2萬2 跌到底2萬1
1000點來回妹黎妹去

簡直是free money

失業救濟金出爐 一早price in左啦失業率

今日萬升

卡介苗可能會work 唔知可信性高唔高

英國5G基建部分 有可能準備反悔

今晚升到溶斷

又升返 好彩星期五入左d put credit spread
wall street 真心平衡世界

道期低位炒咗成千上嚟

買定一手call 有咩推薦

學生錢唔多 想用short put接貨 係咪都只有ib用？

off topic 講一講見聞

其實唔止連登
街頭巷尾，各大討論區，IG，FB
都好多人問撈底/想撈底/想學股票
呢個係咩現象

大家一齊留意下

好得意呀boris仔

想問pattern day trader
佢計即日買賣以股票計定日計
一日入面我同時即日買賣左兩隻股票係咪計兩次

牛三

futu

bull trap

Futu 好似接唔到貨

可以short put的 （利申：無錢未試過）

學神股神未死晒 熊一

計兩次

而家都係鳩試，死馬當活馬醫，而家仲有試緊blood transfusion 等唔到新藥/疫苖。

問題係無well designed clinical trial prove到benefit 就approve 實在太兒戲。之前佢條靚（Tony Fauci - coronavirus task force個呀伯） 都屌過

日日都想射又射唔出咁
做老散真係交premium交到破產

今日升$M
尋日巴打先po 新聞

Aggar

SPY 270 gogogo

屌又升, 真係想迫死我姐

到真正復工果時已經升左上去
想有錢落袋點都要冒少少風險
買幾多係你地選擇

巴打星期五入d put凍過水

熊軍又贏
唔派一次有先例之後借d意唔派
個個都散水

又要無風險又要賺premium?
宜家咩玩法

想sp接貨算

未驚過，retest 2400 soon。

無論做多做少都要堅定
止蝕最重要

原來係咁.... 即係仲有得玩

全球開始有火藥味 係咪時候入軍工股

軍工股= BA

RTN LMT GD

我成半個倉d put都今個禮拜過期 好多都已經 -50% 以上
希望真係soon，不過我睇仲會妹到四月中到先會跌

升左1%only

佢真係個個禮拜全力拖，拖到七月爆，或者唔爆都有可能

升多d啦屌你
升到24000我all in put

熊軍幾時想投降轉牛軍

唔該通知聲

呢到有人話我害人教人呢D

me never give up

跌就妹住跌 升就火箭升

即係仲有得夾

我另一面係好友

i m harry

唔識咪唔好玩囉，人講一兩句諗都唔諗就入果堆遲早都要收皮

今日升 唔知$M 升幾多

捉到隻牛皮熊

20%

大戶屌你老母 咁都有得升

過2日睇下咩環境考慮短暫轉身

挾死淡友喇

升少少托市

今朝跌1.9%

唔好咁緊張..............未開市

做淡慘過做雞 我不玩了

係，睇premarket好過啦，無咩參考價值。

其實如果大家睇大熊蕭條，都預咗會大夾
睇升都會預調整
.....................................................................
除非對自己無信心，DRY 賭

即克跌返落去

今日係黑色星期一

入Dis 同連登仔對賭

之前金巴都分享過 08 年bull trap 係夾6000 點. (如果你認為長熊)
...............................................................................
夾下唔洗做雞

又準備轉燈喇？

08 無記錯最少有6個浪

有冇人發覺依家啲iv高到 好似買call同Put都死

支牛不了,
用FIRSTTRADE免手續費,但入金出金要錢

低左啦，上一兩星期仲高
仲成班人衝入去單頭long

睇足成日嘅人究竟賺左幾多

有6個滑可以滑

VIX 80 個時仲開long 同錢多，無分別

輸錢

成日係馬會個班會win ?

都話唔駛驚啦

今日繼續跌

又千跌

〈台股盤中〉 疫情失控權值三王臉綠 政府基金護盤力守9600點

受武漢肺炎疫情持續延燒拖累，台股今 (30) 日隨美股、期指下跌，早盤在權值三王領跌下指數重挫逾 200 點，低點下探 9415.52 點，盤中在政府基金護盤下，暫時收復 9600 點關卡，預估成交量縮至 1200 億元。

台股今天在政府基金護盤下開低走高，權值龍頭股台積電盤中在外資賣壓下跳空走跌，盤中股價一度下探至 262 元，盤中買盤進場點火下跌幅收斂，但仍挫逾 2%，盤中股價暫收 266.5 元。

大立光盤中也遭外資賣壓調節，盤中股價下跌 2%，股價暫收 3790 元；鴻海則在平盤下震盪整理僅小跌 0.29%，但仍失守 70 元整數關卡。

次族群部分，生技、PCB 在資金買盤敲進下帶動股價翻紅，摩台指成分股也成為資金追捧重點。

生技族群在疫情與疫苗研發議題帶動下，股價持續上攻，雃博漲停亮燈、台耀盤中大漲 6% 以上，另外，旭富、國光生也分別有 3%~4% 漲幅。

PCB 族群中友詮盤中直奔漲停，柏承也大漲 4% 以上，景碩、宇環、南電與景碩也有 2% 以上漲幅。

另外，今天適逢摩台指結算，成分股包括宏碁、亞泥、中信金等買盤敲進下股價盤中由黑翻紅，宏碁庫藏股加持股價大漲 8%，股價收 19.5 元，創近期波段新高。

整體而言，肺炎疫情持續擴散，美國失業率攀升、重擊實體經濟成長動能，美股短線恐難逃震盪格局，台股雖有國安基金加持，但仍需看外資賣壓何時趨緩，短線先看能否站穩 10 日線才有機會反轉上攻。

Reddit有人話樓按servicer會比人margin call
有冇熟呢行既巴入睇下

美股：人行降息激勵，道瓊期約電子盤午後由黑翻紅，跳漲168點

【財訊快報／陳孟朔】中國人民銀行(人行或央行)公開市場週一在時隔近一個半月(29個交易日)後重啟逆回購操作，期限七天，操作規模為人民幣500億元(下同)，中標利率下調20個基點(bp)至2.20%，為2015年6月以來最大單次降幅，此舉令美股道瓊指數期約電子盤由黑翻紅，呈現豬羊變色的一百八十度大改變。與此同時，亞股賣壓也明顯跟著降溫。

台北時間午後1：35，道瓊期約漲168點或0.78%，報21,605.00點，盤初一度挫跌超過300點。

分析師們指出，新冠肺炎疫情對全球經濟的衝擊愈發嚴重，中國穩增長壓力也日漸加大，政策利率增幅調降意味著貨幣政策進一步發力。在政治局上週五(27日)會議中再次強調要緩解融資難融資貴後，後續貨幣政策進一步寬鬆仍會魚貫而出，在逆回購利率調降後，MLF(中期借貸便利)利率和LPR(貸款市場報價利率)至少同步下調已成定局，4月包括下調存款基準利率和全面降準可期。

前幾日經過上水街市，見到好多淡友一車車咁送入去，有好多度流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
淡友係有靈性，請大家唔好造淡! 我都已經開始戒...

而家已經比高峰低好多架啦...

不過目前睇黎都係short箸數

下面條印度佬又叫frd 黎隊草

高質post TLDR

呢個係政治 問題，你驗得來 d人都死Q哂

而家買 長揸BA 同 MA 係咪真係唔怕?

allin

係咪慶祝英國豬終於訓醒所以係咁升

唔想害人啦
all in邊夠？至少都孖展啦
你想害人賺少成倍？

巴打Ms 有咩消息

又all in
定其實仲有得跌

想知

好認真問

閪楠燈到店積電暴跌

政府點名救ba 越跌要越買..

MA?自己睇名

救公司不一定救股價

公司債務危機
美唔爆冇問題 美國放水IS OK
但歐豬東南亞一定頂唔順
全球爆債務

你幾錢買入

1.你的長揸係幾長?
2.你買完見佢係咁跌會唔會頂唔順就放?
本多終勝

咁之前又真係貴左d
依家咁既大環境好難俾到40倍pe估值
之前高位入左果d真係rip

打算買完放起到至少1, 2年
跌都唔理 最驚佢會執

MA都驚執

痴線，我直情冇辦法想像MA要點樣先會執
仲難過蘋果執

cloud 服務係疫情期間增 775%

大家太多性幻想

佢係咪以為ma visa係借錢比人其實ma visa 係做 network 唔係做lending

綠色，升

ma個中間人角色真係好難執到

我係驚BA執 唔係MA執
話就話有政府唔怕 但睇美國禁開庫房同印錢法
一陣頂唔住就奶野

美帝開到聲保ba 但最後保唔住
個市應該都收得皮

咁美金都廢架啦
大家買定糧食好鳩過啦

以後淨係可以用支那寶

唔理了, set價買m$先, 大大隻趺都唔驚, 分注驚閪

激勵支那TERM? 好UN眼

升幾個鐘， 插幾分鐘返返黎

340x150股

呢句野調轉都用得
結論係個市撚狗

RIP 差唔多去到最高位先買

根本撚狗市,無方向
一單19消息都可以夾死成村人

希望美帝今日醒醒定定
乖乖地落返18000唔好再彈上去搞搞震

我340都有幾股
不過第三日左右斬哂

紐約都變死城
十足十末日片咁都仲升
果然撚狗撚到仆街

咩叫保唔住股價跌就保唔住？

信念西班牙領軍中

今日想開sp 8蚊

– 在摩根大通策略師看來，在當前的經濟衰退下，大多數的風險資產已經觸及了最低谷。

入貨喇牛軍

撚尻淡友

我彈出我彈入

今晚炒邊隻好無方向

搵下忘巴報仇list 總有一隻岩心水

Ino

班牛軍好似又唔見晒既

喺邊到

佢派貨你入貨

正股驚閪

正股一日未放一日都唔叫蝕

短炒 ccl 升

呢隻上船要快 落船要快

仲買升無資助喎。今日好似有野公布

試過衰係Ino到

有咩係free money

短炒 你pre market 入 set 好止蝕$1

波幅好大下

求其set止蝕
睇下咩到有支持好過

今晚係屬於淡軍的

淡軍 assemble

4月有test 呢星期可以玩下

淡友仲未收皮

出黎揮定手

呢個星期都係淡軍

跌市玩妖股
升市求其買隻都升
阿婆都識玩

又跌返
唔睇好過，等pre market

做咩又燈返轉頭 星期五冇睇post

Bad news 唔會有支持位

肥已收

祝你好運 巴打

洗個面，換頂帽
淡友是我

Ccl有無話幾點公佈野？

各位早晨
哩個天氣最啱瞓覺

......................淡軍今日可以high定先啦......

呢個星期屬於淡軍

仲有咩公佈

佢寫野有bias wo
明明份report寫 risk reward for equities remains skewed to downside wo
出稿條友係咪牛軍

妖股大師忘了愛呢?

識玩

開屎啦

zm

早晨校長。
今星期你要領軍啦

今個星期開淡

上咗IFC 頂，睇緊風景

一係借到錢
一係執笠
不過我覺得前都機會大

淡返一星期先

冇

高追ba rip

熊軍會戰勝歸來

跌了

高沽ba

唔跌邊有得升

Ib係咪又加左按金

垃圾zoom又升

股市跌vix又跌

ba又送錢
做呼吸機越跌越買

麵咪媽又發功了各位睇路

BA 人地睇長線，420

反向etf係咁架啦
識買一定買zm
傻既先買sqqq tvix 仲要比人食價

感覺ba 要返黎啦 大師兄

溶斷定下驚先

180 個刻仲話想入BA 個班朋友識玩

Msft可唔可以跟返大圍跌吓

個市無力

this?

今日開倉
跟住訓覺

千跌嗰日收市前買call

千升嗰日收市前買 put

第二日食餬

易玩到...

你當現價msft 係銀行定期… 你覺得HSBC易D 收肥定MSFT

太麻都識玩

雖然有少少離題, 但有D關於選舉既野想問下大家

而家係要爭取功能組別, 同埋亦吹雞叫大家玩7人工會

我查完自己功能界別係區議會 (第二), 其實係咪而家係confirm左有選票?

我見到而家有D POST話 XX界別要人, 係指緊7人工會定點?

睇政府網, 有3款, 咁係咪代表我除左 有區議會第2 呢票之外, 仲可以登記埋個人選民個票?

功能界別
-個人選民
-團體選民
-區議會（第二）功能界別

剩係熟區選, 去到立法會個D唔太熟...D玩法又唔係好睇得明

我驚自己做溜左野

我係大好友世界末日都阻止唔到我long msft

指數跌少少 但BA跌咁多
d錢去左邊個盤

Zm😂?

而家做indexing慘過做雞
美囡港囡化

zm冇入指數成份

msft 我自己之前操作膠咗..... 太過著重大市

結局就係唔太跟市

等同你要港共公務員無糧出係幾難既事

十年債又玩試底

如果簡單入xar 好唔好?

牛軍必勝

囂張股參考︰AHPI APT

買咁多都跌

A B C D跌咁多

認輸吧，今晚係淡友的...................

淡友assemble

買係債價升 yield 跌，不過0.6x%都唔尋常

好想沽空佢

佢上到165我都想沽

Oxy穿10係咪可以再入

應該又加左20%

價升息跌中

我都以為科技股會跟市全面大插
但係隻隻插既力度差好遠
同樣爆cashflow，AAPL同MSFT比差十萬八千尺

只信zm

ABT

盤前特價
買定開市GOGOGO

AAPL 唔敢講
MSFT 等同國債級別，你當佢個yield 係國債咁買都得..

應該係因為apple個市場受肺炎影響多
msft啲雲端邊有apple受咁多影響

個人主觀睇法:
班有錢佬錢多，都係入住市當定期咁泊住資金

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情全球大流行，大幅提升遠距工作和雲端服務需求，據微軟公司上週觀察，在強制執行社交距離（social distancing），或就地避難（shelter in place）的地區，微軟的雲端服務使用率暴增了775％，同時協作軟體Microsoft Teams每天的用戶達超過4400萬人。

微軟公司28日發表部落格文章指出，受武漢肺炎疫情影響，截至上週，該公司的雲端服務如協作軟體Microsoft Teams、Windows虛擬桌面（Windows Virtual Desktop，WVD）、互動式報表軟體Power BI等的使用率正在增加。

如強制執行社交距離或就地避難的地區，微軟的雲端服務使用率大幅增漲了775％；在上週，Microsoft Teams每天有超過4400萬用戶，每天在Teams上進行超過9億分鐘的會議和通話；Windows虛擬桌面使用率則增長超過3倍；政府為向民眾共享武漢肺炎數據，而使用Power BI服務的使用率，在1週內大增42％。

微軟表示，雖然雲端服務需求顯著增加，但其並未出現任何重大服務中斷狀況，不過，本月初因為Microsoft Teams的使用量激增了1200萬人次，讓該軟體一度發生停頓狀況。

微軟另曾在上週表示，該公司將優先為急救人員和緊急服務提供雲端服務。

爆升左喇

星期一通常比較 bullish
睇路

amd硬過鑽石，有無勇士put put 佢

唔好再提我的愛股啦

沽鳩codx

又可以沽啦

忘巴，今晚買匯豐

發喇

msft做cloud做軟件
d人home office一樣做到野
apple d廠開唔到都收皮la

肥仔啦

ba跌到咁 又話國家隊進場既

陣亡咗既計唔計

其實呢到好多好膠既人怕風險，又問買咩股。

怕風險，買MSFT 已經係無得輸

其他股睇到唔洗睇

Ceo太有guts，reject左國家隊

未訓醒

買咗幾多先

上星期put左 升左毫幾2毫

abt

等數錢

講個陣仲係87

未reject 呀？

玩正股配ＳＣ call 走咗貨，星期五

暫時其他反彈會仲吸引
唔睇市咪分段入MSFT

我份人就貪

會唔會今晚+40%

得唔得呀，千幾億市值

ita?

仲有11個鐘就開巿

校長我有問題，之前LONG PUT左BA 3/10 想食糊，但係我後面做左個3/4既125 SP，平曬佢定係分開食好?

89沽空左 頂 92.5止

禮拜五好似先話唔接受賣股比government

92.5止 你蝕唔蝕得起先 無問題咪買囉

VIX又爆

NY d 醫院已經到了崩潰程度了

失業既死曬，升

爆落

真係倒升

到底有咩發生先唔升

係咪準備要轉燈

淡友平淡倉

市場預測失業者無錢睇醫生，失業人數下跌，股市做好

根本係撚黎撚去無方向

最近隻put都5月中
有本事四月夾上二幻八

PRICED IN

又轉燈

又係度玩燈制

如果五月夾上28000 幾多人上IFC

你想唔想接貨?
Long Put價位係幾多

今晚非常無方向 2期億 同感染人數達14萬 好壞消息對沖
兩個消息都應該已price in 所以更加無方向

2期億？

卡介苗可以防支那肺炎

萬億

信用巴打話ba係軍工又有美國隊支持，高位allin左

之前大陸新聞講米青都可以預防

香港細個打一大堆有冇卡介苗？

唔知m$會唔會成功撐住納Dee

幾多呀？

LP 150，擺耐啲好似有肉啲?

睇黎有救

疫情有解藥，要book 機票去日本玩

一定有, 但好似打完都有期限, 會過

18X

All in之前睇下圖好喎 咁玩法幾多錢都蝕哂

有冇人玩apt

有美國隊支持=唔會死,
但唔代表會爆升

呢d時候點都唔all in 啦下華

CHECK過JAL
D機票冇點平過
旺季可能只係平10~20%

長揸會贏既 但要時間 我都入左 161

支那種族清洗新移民子女=最大贏家

可以放下
但BA有政府救
未必跌得太多

最多咪唔跌 撐乜鬼

攪錯........

有

不過其實肺結核本來就唔係患過免疫...

好，今晚睇下咩燈先

大把機會 唔驚
D日本仔一定好等遊客救命
不過我平時用開RAUKTEN TRAVEL 卜酒店
睇下有冇平先
好想去關西

諗住再跌就入埋msft 加多少少sqqq做對沖
好似心理平行d

空倉食花生

CHOK到仆街
米奇又跌番1XX

個市係呢d位終於靜左落黎...
真係耐性遊戲

呢個應該要落到50蚊啦

呢排冇大心臟都唔係好頂得順

個股都冇上落咁濟

油價跌到咁

TSLA都仲咁硬

插呀abt

我170 唔驚

啱
就算支持都唔等於保佢賺錢喎

東京酒店都唔是平左好多, 四五星仲是好貴

想去河口湖溫泉酒店

紅燈

Abt沽空左 咁就5%

咁少唔收貨

本來呢幾日去
改左去十二月初，平左唔少
雖然我只係APA

不過機票睇黎要捱返貴
尤其今次之後真係官網book算

今日托得好勁
莊又吸緊貨?

努力d 捉緊機會
疫情過後去旅行

妺市冇方向 唔識入貨

今晚應該紅燈？

屌高位買咗SHOP真係好戇居

據日本TBS電視台：東京奧運會改期至2021年7月23日

我就唔撚信你

有冇統計過延期要蝕幾多

雅培賣奶粉都炒9成

好似係半條高鐵錢 好少

ba特價唔買就笨

轉埋燈

沽空佢

今個星期見200

trump trump 點名要佢出手
好難亂黎喎

Apt 9蚊拉上黎，當拉6成派貨14蚊左右就沽撚佢

起飛唔等人

鳩叫一下
今晚萬跌

有冇人想入OXY

TVIX升
sqqq跌
係咩玩法

咁早入？等佢跌多陣先啦

好驚但唔想跌

short put 左

換手率驚人

個位數？

千跌

升番晒

面神又入熊

都係睇今晚尾15分鐘架姐

見200 要上2萬4

其實政府投資都少野
最主要想谷旺多D人黎消費
如果人流都冇, 係業界最傷

不過就算唔係奧運
出現武漢肺炎一樣會重創好多行業(個個國家都係
你話有結業潮就硬
睇係個政府識唔識救咁解

出業績唔知會唔會跌

呢D市大家真係可以坐到4點先玩

屌佢今晚到底開邊面

升 利申睇左麵神最新指引

萬升

燈制已爛

英國HSBA V型
好彩張長put可以等到6月

心臟衰竭玩到

每日都好緊張

Oxy彈番咁多

買定離手啦喂

輕鬆

咁咪幫佢一把向下炒

越跌越少 睇黎今晚冇升番1000幾百點都唔得掂

咪燈啦屌

玩呢d好危險 要嚴守止蝕

chok到呢

上星期升斷 真係好誇張

Bull trap未完

應該妹下升下到星期五非農出就跌

有時間表的數據已priced-in

請問幾時出？ 下個月左右？

TSLA嘅價錢 好難去理解

大莊家想跌就跌 想升就升
news無咩意思了

隻雅培盤前就腳軟

今個禮拜妹跌 淡友又贏

最底

本身我就覺得係軟腳蟹黎

around 60億 usd (from台灣媒體)

沽zm 係唔係等於夜死

而家先部署price in左啦

落遠put咪算 沽佢真係好大風險

遠put仲On9

測試器邊個同你地講賺到錢

賭佢疫情完ZM跌 9月put無壓力

好難講。速戰速決好過

勁多人put

隻spce又點

呼吸器呢如果

隻ahpi

想玩咪ahpi

想買大數據既股
Skyy呢隻etf點睇？

唔敢入

望下個市值就知，炒消息炒得幾多
zoom咩

直上28000 快入牛
支持 多謝

雅培主力都唔係賣藥

賣奶粉

有冇咩優質股可以留意下？
申利 想長渣 懶得打理

Zm

認真 dis

哩個係輸身家既心態
揸自己個屁股最穩陣

一早訂左年尾先
Wish me luck

我未上車wo.jpeg

apt睇個樣個莊9蚊收夠籌，吸返水doube再派

掛單炸佢

最驚佢又學ahpi咁盤後夾多水
夾住幾成好撚唔gur

太早食abt了

驚有政府大單一野夾上天花板咋

好小睇新聞

暴巴平時用邊個網睇新聞

研發到快速驗肺炎儀器升到痴晒線

唔會揾佢

正如呼吸機揾通用緊急生產，都唔會揾細公司

緊急野 理得你大定細公司 生產到就得

巴打 你地幾錢入

完左武肺之後呢？

產能問題

Abt今日炒唔炒得起

vix跌tvix升係咩玩法

想請教一下各位巴打
我想趁今次大跌市
重新砌好個倉
預計會將倉位分做7:3
7: Amzn、Aapl、Msft、FB
3: 係其他Ma, tsla, sq, nvda, nee等等

你覺得直接買VOO、SPY好、定買翻個股好？
如果買ETF、我會調整做6:4
將多少少倉位放響爆發力可能比FAAMG既公司上面

真係越跌越少 準備反彈千升

盤前邊到有得睇到vix?

GOOGLE YAHOO都有
VIX直接睇期貨

dis唔跟升代表D咩

我都係睇future跌緊

嘩
一齊學牛叫

提提你以上隻隻都有連登仔推薦

連登仔有咩股會唔講？
巴老股都有人撐啦
要無人撐嘅股我諗得a股

特價時段
9:30 就千升

有邊隻係連燈仔唔推薦？
唔通真係CCL, BA, DIS
或者係JNJ、卡夫、KO呢種

點解會而家開倉長揸 基本面仲係利空 不如等多幾個月再入
真係好想好想接貨 就落SP接

Qqq 有科技同財經股
另加nee 就得

淨科技 xlk
淨財經 xlf

唔係依家買
係睇定，睇埋目標價
到價就分段入
依家單純係揀股

盤前乜股都升
阿婆都識玩

呢隻唔知升咩

bb應該冇人推大家可以放心allin

小腩
上呀

數據好= 疫情影響少=升

數據差=憧憬救市=升

想問ibhk個息係咪跟pro個行？
我記得之前usd高息D係咪因為fed減息ib都會跟？

Cls

依家除左敦倫金外，原來仲有人睇非農

認真答
你咁懶
直接買納指算啦

個波幅越收越窄 一陣會唔會卡住係到

等幾知月冇貨買了

我睇yahoo futures 都寫at close

大行快D唱好啦,等左好耐

圍骰呀通殺

Ba應該長揸定洩住走 172買

其實我今個月日日都沽rcl ccl

落地獄

挾死未

感謝 特首

有set 止蝕，有心

今日又話買升

YAHOO : Am I a joke to you?

咩呀，咪買咗升

扯就扯硬，14太少，17

日日都咁真係牛逼死了

SOR 睇錯TVIX
YAHOO無得睇VIX

唔沽喇？

我覺得可以沽rcl
今日ccl 唔沽得

願聞其詳想學野

咪話ccl 有嘢announce

100%有

上上落落 代表唔會跌 姐係升

隻zm真係好升得 好想上船

支持

Short call 173 short到走到為止

佢twitter 有講

有早知⋯⋯

係唔係又要出黎9up

剛剛按了一下計算機
今天收市前最少會升超過582點

100 到迪迪尼其實吸引

oxy應該會成為第一間收皮既公司

投名狀呢

上左船既應該點搞

點計的

又玩足咁耐燈制

貼倉？

等緊侵侵帶大家走出黑暗
萬升

Amd 仆街仔又比佢妹左上47

之前玩BA仲有少少free貨未走 吖屌你廢到

之前條dis put list

點解咁講？

呢個真係free money啦

俾我走左put 先9up啦

張gif

而家仲有咩好買

玩完燈掣未

等埋你就開車喇

隻zm 真係世界級

點解，等佢發達架

ino竟然玩到9蚊

oxy10樓下又可以入

扔貨

上面又話破產

成日都話破產, 我就睇下幾時破

Short call到價 未到期
係咪都可以俾人call貨？

今日又妹到完場

搵 Carnival Cruise Line

10日前都有人話BA破產

大家準備好FREE MONEY未!

準備好

Ccl又大跌，但好想入put

大力扔
同我扔到落10蚊

簡直就是FREE MOENY!

自己執錢算

講得多又會被人話水人高風險

係咪講緊講左幾日果隻

邊隻free money

細聲d

有咩好野

老唔老破唔敢講
蝕到仆街走唔甩
石油價格戰就好似悟空打斯路咁
除非你係悟飯級數
唔係都係好似無限咁企埋一邊望住個天閃黎閃去算

沙特又增加油產
出要個買期油 賺首期 有d難返家鄉

分注，有風險的

Dis

係
諗住2,2,3,3

揸波咁爽都話高風險

老任又可以出新驚東京奧運2021

tsm,jpm,tencent
free money

上啦 上啦

啲content farm係咁叫人掃貨
大戶係咪好想散貨

rebound左咁多先掃

佢家下紅色燈 又變左做綠色燈

我唔信油價插到咁今晚都仲升到呀屌你老母

油價低 姐係生產成本低 萬升

oxy

上星期long call 食完一浸即刻走左

無限唔係次次一開波比人打到仆街先到主角出場

盤前雞棚 READY

咁咪岩
都成身傷就食花生算啦

引盤前入，盤後直插幾百、好仆街

Vix數字係滯後的

800 蚊tvix既兄弟唔知點

所以tvix係睇現貨

THE MARKET GAPS UP EVERYDAY

針到個post都唔知去左邊
你話呢

今日星期一到臨開市都咁少人討論／ 對賭的？

唔係去哂IFC掛大家

amd日日跑贏大市

900追既大有人在

好似轉戰晒去TG圍爐

好撚仆街隻野
市升又妹
市跌又上

put佢個班追悔緊
一早講左3傻入面，amd係唔put得

臭雞淡友們
俾人強姦到高潮未？

波音拖累大市

APT

唔插點有FREE MONEY

愈升愈有

真
呢浪撈amd汁唔少

165揸實對波

Oxy 入下先

未撚柒閪驚過

波指救市個幾日又唔講
跌5%嘈嘈嘈

均價167點部署
今次真係167

股 yes
指 not

上星期夾左個double
今個星期回下
下星期見400

好想俾人call 貨
俾人Call左個期權金仲有冇？

又要成個星期都被大户強姦

Ba 快啲升返啦 153 不能接受

OXY

之前成堆180買BA長渣既唔知係咪仲渣緊

有政府幫驚西咩

大戶油價即彈

???

渣返三五七年驚西

拗腰上 頭先差唔多到單位數

Yes. 你已經袋左啦
邊個想係你到搶錢就打柒佢啦

會上到360..唔怕

雅培90班 空軍數左錢未

美帝無限QE驚西
逢跌加貨

波音 1916年7月1日 成立

做咗咁多年生意,點解可以幾個月肺炎就爭D 執?

做咗一百年賺既錢都頂唔到幾個月既逆境?

好撚窮架間野

畀你燈一燈 ...

波音上年幾單出事之後都大大鑊
同埋百幾年賺嘅錢一早俾人分晒啦

無人話過佢執丫 講執X執先

呢度唱淡BA先有救

大爆升

今晚炒Apt你地睇路

D錢一早比高層開sex party fing晒啦
波音=經典美國人,信奉消費主義
無儲開錢

1蚊搵2蚊，3蚊搵6蚊
點知未搵到6蚊就蝕哂果3蚊

之後政府送多9蚊

但BA係為人類進步出好大一分力

又BULL TRAP

AMD 有種同我爆上50蚊

繼續包拗頸唱衰ZOOM先

今日炒晒堆妖股大盤竟然升。。。

會唔會買個D全部香港人
D高層教授剛剛學識用ZOOM,以為好突破性
其實大把subsidy

債匯股升，繼續全面夾淡

ching妖股唔睇盤

咁快升二百幾

仲有半個鐘今日升定跌

升千

做淡真係

慘過做雞

又炸左幾多 見盤前升咁多都唔敢追

可唔可以喺星期五之前戰勝歸來

點會呢 梗係加沽

鳩估左個極限時間
最快4月6日開始drop
希望S&P個日around 2700,
咁成件事就好make sense
星期5沽qq先

啫係淡軍要做多個禮拜雞，another bullish week

特價熊

淡友又要悔改

每升100點加一張lp

憑咩咁信我?
可能我都係老千,記得獨立思考

每個禮拜都係咁諗
之後禮拜日侵又announce新救市plan

如果做淡慘過做雞
做好慘過做乜呢？

屌你老母唔係咁都有得升嘛

做好發大財,唔慘

臭嘅雞

光速回緊

太快，唔好咁急

就係有得升 對唔住有錢真係大晒㗎

D妖股我蝕放哂先來大爆升

無

今日升咁小
即市買升都可能有得執下

ZM 真係妖到仆街

同佢作對實輸

剩睇呢度以為OXY爆跌緊

我都係個句,大家唔好急
要等金債爆煲平倉,否則暴瀉有限
無限QE的確好暴力,但唔可能維持太耐
要有耐性

硬到

之前睇左單新聞話星期四五會減少QE
快d上270喇 之後就會全城沽空

Put DB真係free money
市升市跌佢都係跌緊

回一百點好嗎

11.X入，汁少少12蚊放左D，
淨返20股留個名志在參與，
當買張字花

德國大貓

回左啦

今日係開逃生門畀淡定好友呢

油準備穿20

apt好似唔錯

升返1000

Hi there
今晚有無人玩qqq

開左逃生門唔走有咩計

之前死都唔跌架

轉燈俾我走啦

唉跟左隻老千本地柴油股兩年
最近幾個月掛住睇美股無留意
國際油價冧個下隻老千股升到媽媽聲
所以大家唔好以為股災或者經濟差係人人都輸
有D老千係靠其他人痛苦而上位

睇定啲先

MSFT

唔到價唔入

Oxy穿11係咪可以掃

CLS 美國爆到咁都玩到連升幾日

個個都講270

例如個世界就快無condom用
其實對嬰兒用品公司10個月後係好消息
世事無絕對

DIS

沽空mgm 升左成倍有多 大把位跌

MSFT 開車了

又妹 繼續坐

OXY準備啦

Free fall

每到仆制

BA

ZM

ba咩事

Azure雲端用量成長775%

啲人係咪已經當msft係避險股

M$

Nee同其他股鬥快返家鄉
已經進入大直路
同Nflx叮噹馬頭

簡直就是FREE MONEY啊!

OXY好硬.....11蚊

ba free fall

APT 12.8入 14.1放
簡直是free money

根本係，你睇清楚成隻野客源現金資產收入。 加埋佢yield

呢D靚股，真係唔好性幻想大跌.....

ba 146

ba

BA FREE MONEY機會第一次召集

笑左, 你一講就穿

說好的千升呢

amzn真係走得好前 個頂已經成形

free fall money

陰公
個開市價已經係今日最高

Ccl第一次停

喪屍肉

TSLA又去到500啦

走鬼呀

AWS 都屈曬機啦,基本上冇野拎到佢跌

Ccl 準備升空

ccl係咪就執

轉燈

道指已紅

跌市=升
升市=升
簡是是Free Money??

又係上翻禮拜五收市前個位妹下妹下悶到

達美入唔入得過

唔得住

忍住手

準備轉燈啦
淡友又嬴

short call左一間公司之後 執左會點?

好想入ba

納dee 搽左印度神油

個市應該要跟跌....佢算係咁

CCL 做咩跌到咁？

淡友開始進埸

Disney free money

唔係升緊咩？（張put）

波指

Ccl 係跌停定有野宣布？

航空 郵輪 賭業 彈左成倍有多 唔沽就笨
跌番20-30%最基本

AMD癡撚線

BA玩家入貨既時候到啦
信政府不怕

政府唔救
不過今日好似有消息公佈

Mar終於識free fall 仲以為刀槍不入

Mgm等停喇

dis put終於正數
屌你老母 好彩溝得多

$90 先la

呢棍做咩事LOL

入啦，靚價嚟

淡友一直都係唱好入淡

DIS 烈士碑係邊度？？？

細聲d thx 仲未番家鄉

唉唉聲咩事呀呢位

未呀頂
仲係6成
無溝

準備入手OXY

有無巴打手持sqqq/ tqqq

本多真係終勝

Oxy@11.2

勝利碑

完全就是free money

上星期放左SEA PUT

淡友 assemble .

又升又跌

太早GEL怕唔怕

利申山底put

睇怕都係撚狗撚到3點9

OXY又拗腰

我要千升

熊軍必定戰勝歸來

11.7

DIS 升返了，冇事了

熊紅哈

CCL真係等執

驚銀，今個星期係屬於淡友

trump trump 都預咗4月中復工無期

Ba 表示我一個可以帶起道指 都可以一個整沉

ok 升返

升返了
可以開翻個樂園慶祝了

AMD買SHORT無得輸

現遠價put令我懷疑人生

點都唔跌

MSFT 熊市 跌得三成就完結了

成長股，壟斷股

冇事既

真係正中撚狗市

依家加持amd好唔好

一齊jump

12

依家都廢事開嚟睇等大跌

想搵個靚價入返啲近價put開飯

做左遠put, 扑暈自己等收錢/皮

11.7走咗一半

當有後悔無早跟入而依家入左
多數黎多棍紅棍
好撚準

11.2

我都想搵下食開飯

落埋果5毛好無

DIS 真係爆升緊wor

想SP OXY

TVIX

我決定跟大隊

msft勁到

應該仲有終極一插既
不過都唔expect佢太落
真係爆我估都係110-130左右

你老味米奇又偷襲

有 22.8
有排次次盤前都比機會走
但硬唔信個市升
佔倉比例唔好太高
坐下都ok

長揸點解要走 應該要溝

無 唔好打飛機了

面對現實。

本多終勝

USO

D美國人真係好咸濕,一聽到無condom用,D BB概念股全部彈上

11.98

Amd dis 不動如山

唔好啊我未入夠貨

跟咗 又可以坐下

又玩淡友 升乜撚

冇貨咩位入好

跟你開一張 生日完約既遠PUT

寄望，撈其他爆快過佢//

妹緊喎
好友淡友都無得食

信念唔夠

MS Azure雲端用量成長775%
咩位都入得啦

個市妹妹下，都唔比啲機會嚟
今晚又可以早啲訓等聽日出糧

孩之寶應該千升喎咁

M$傻撚咗呀

如果有終極一跌140 -144 會入爆佢

priced in 左啦

聽朝收十幾萬

係就快啦成撚日妹妹下

XOP 咩玩法？10蚊入咗小注放唔放好

雅培都受惠

EXPE

無咩可能
唔會升咁勁都當贏

巴打有無話揸幾耐一定走

所以咪話咗極優質股係跌唔多

之前比個市嚇襯做錯野

你就price in咗，琴日先Announce

10.5入左一注
博一博

現價

$M 根本係比唔識買股又唔會大貪到飛起既人買

轉型後，已經係一隻無L敵股黎

29.72k? 呢個係代表空軍進場？

一入美股就買msft，高位買，然後即刻遇到史上幾次熔斷，跌到144止蝕將筆錢轉玩option
依家又望住佢上返去，好唏噓

睇下會唔會130-140買得返

一出糧美股即輸5000蚊

高買低賣

C做乜事？

SP !

我之前roll 太多sp sc 比 個市由156 夾落140 , 以為自己睇錯佢,平咗....

換個角度睇
你一落場就經濟左廿年未見嘅經濟危機
臨老又可以落公園同廢老吹當年點登死股市

班人又開始吹M$ 各位快啲散貨啦

cloud係AWS同AZURE既天下，大把世界

DIS 好有防守力，價值投資！

都仲有GCP既

$M 呢個位除非唔貪當定期唔睇，市面大把野反彈好過佢好多

Over my dead body

who knows
一係個莊想係13.8 出貨
一係個莊嚇鳩你13.8 出貨，你好快d交籌

Eg?

買Msft都驚抵你輸啦垃圾，返去玩ibond啦

google都唔弱架
宜家趕緊

未入流
有排追

MSFT 就等於香港公務員，你叫公務員無糧出得唔得.......

我走咗一大半

Adore 又加注滾大條數佢

無貨..........

oxy幾時先入得

似係想拉上去

Google app engine垃圾黎喎清

好深奧 繼續望望

條撚準備

google 太多範野了

5月左右
見大家咁啱傾
提下大家
常額合約唔可以話cut就cut架

新手必經階段

個股價冇彈過咁濟

個空池無左，任個莊玩鳥

oxy想點撚樣
均價12

常額姐係點？

Anytime

校長又fatfat

10.5

之前我玩佢 用SP SC 咁玩就係未有正股，比佢向上夾向下夾, 攪到加多咗倉。

結果平哂，所以只會SP 接貨， 或正股太抵買正股，等彈，再SC

無
除非個疫情 油價呢d問題都解決到
唔係都唔洗心急坐下
可以買其他做對沖 同不宜佔倉過多
打個和咪走咁d

firebase都幾好用啊
利申用緊

到底點睇 聽你地講呢啲向下炒好啲 點睇個出手時機